點解仲有人講728？ 究竟係27定28

雖然星期日可能人多啲
集中一日已經收得佢老母皮

27
28

唔撚洗投喇
727 星期六啊各位

你班友咪撚on9喇 人地出黑社會就驚 點撚樣抗爭啊

各位香港人
老閪都要出
727 星期六見

光復香港
27呀